我以前覺得高達是+2gc,大個左先知佢係保皇狗

On99
阿寶畀人軟禁